比個唔鍾意嘅人chur點算

近排比個自己唔鍾意嘅人chur住，利申已經表明態度，我仲可以點？

點chur sin

喺佢面前撩鼻屎，放屁，捽腳趾

你覺得你有咩咁吸引先

民事

比返少少形象我好冇

冇 所以先不解

人地點chur你先
你又點表明

CAP而個POST既圖
跟住問佢點睇

block

大大力屌醒佢

你只係當佢朋友？ 平時傾計有冇hea佢個啲

同佢係咩關係先？同事？朋友？

引佢表白 然後拒絕佢

ff

介紹比我

sorry 囉

可以,樓主pm我比形象我睇睇